鄭若驊：不希望社會喜歡裁決就拍手 不喜歡就罵

律政司司長鄭若驊表示，最近有本地及外國的言論和行為，針對本港司法機構及司法人員，部份是恐嚇，亦有要求釋放被捕人士或撤控等無理要求，強調如果意圖影響司法機構獨立審判權或律政司獨立檢控權，都是徒勞無工。

若驊強調，公眾可以客觀、理性按事實討論判辭，希望社會的水平不單只看裁決，喜歡結果就拍手掌、不喜歡就罵，要同時看判決原因。她重申，攻擊法官及司法制度是法律不容許，當有人發表的意見接近超越法律容許情況，作為律政司司長必然要發聲。

對於英國提出討論停止派法官出任香港終審法院非常任法官，鄭若驊說，本港的司法獨立是透過法官如何被委任，以及法官判辭有理有據等逐步建立，又認為非常任法官參與憲制及刑事案件，證明本港建立的司法獨立機制穩固。

劣正屍：我至有權。

一個匈牙利人到布達佩斯警察局申請移民到西歐。
警員問他:「你在這裏不快樂嗎？」
那人說：「沒有怨言。」
「你在這裏的工作不好嗎？」
「沒有怨言。」
「你不滿意目前的生活環境？」
「也沒有怨言。」
「那麼，你爲什麼要移民去西歐？」
「因爲在那裏，我可以有怨言。」

律政c喜歡結果就拍手掌、不喜歡就上訴

其實即係獨裁啦 用下腦講野 係個政權唔喜歡

鄭若驊幾時死

要同時看判決原因

指緊丟雞蛋坐十個月？藍絲斬人唔洗坐？

上訴司喜歡裁決就唔上訴 唔喜歡裁決就上訴

預告: 所有旁聽全部犯晒国安法

屌你老母 有病睇精神科喇
條撚樣知唔知自己up緊乜
唔係中意就拍手 唔中意就鬧下 唔通掉翻轉？

持刀者情操高尚

宜家係法庭懷疑有暴政旗下嘅恐怖份子係法庭俾假口供同偽證，所以法庭唔採納，律政唔對暴政旗下恐怖份子俾假口供執法，唔怪得鄭弱猾被美國嚴正執法。

就連鐘意定唔鐘意都冇得自由選擇 真係留名睇五年後特首有巿民初夜權

社會：不希望鄭若驊咁大波做律政師，應該下海做雞

立法囉

驊驊，幾時做慰安局局長啊

即係開心都唔比笑

表達情緒,感受都要你管
哈! 人權喎~
你覺得自己做得啱嘅, 使鬼理人拍手定鬧呀?

蓬佩奧：不希望香港政府喜歡中國制裁就拍手 不喜歡美國制裁就罵

香港人不希望律政司不喜歡就撤控

你啲判決係合理嘅咪吓吓都拍手囉佢夠成日介入啦。

揸刀唔告，fing刀唔認罪3個月
認非法集結十個月，我DLLM

走佬去英國俾人夾去食小米粥

你係與恐怖分子齊名既國際被制裁者而已